馬照跑舞照跳 唔驚

最後發現馬照跑舞照跳
船p照去個班人先係智者
反正都爆 反正都中
不如開開心心享受人生